一粒amd 2990wx快過晒你全部買到同買唔到既cpu，intel點解仲未收皮？

成萬美金既xeon 8180都要企埋一邊

因為廢中仲用緊Intel

intel仲可以玩圍毆，8 way 8180M

又好似岩，但如果個application做唔到horizontal scalable，如果8180 8way都唔夠用，點算？

係8180M，高frequency
OpenMPI，任你砌N部8 way 8180M

其實點玩？開htop可以見到幾千個thread？

唔係，係將一個task分比cluster node去計，結果callback比返master

咁已經係horizontal scalable啦

你可以裝分散式linux既，開htop係可以見到幾千個thread
前題要解決hardware問題，supercomputing野黎，無得買

好想玩

可以自架分散式linux既cluster既，買定10Gb LAN卡/光纖卡先啦

買三千蚊ram返黎仲要同塊板夾八字
賭博？不了

不了？用你既4c8t i7啦

你部router又咪係4c8t

所以咪做router，router唔洗咁勁

btw等緊nonk 9900

9900做router

PC router? 有冇教學

呢句真，見到夾ram真係煩到嘔

用左5年